Streaming Stick串流手指買邊隻好？

買多左個moon裝響房牆上面，想買隻streaming手指可以stream Windows pc個畫面 用黎打機，睇片，或者Airplay iPhone或者mirror Android機

邊隻最少delay又平又最高質？

上網睇左有Chromecast 2, Roku, Steam Link

聽講Miracast最廢最delay

各位巴打用緊邊隻，分享下

我唔信高登無人用

屋企有chromecast
平時睇片多 打機就無試過
不過見平時睇片都要load 再加上上網睇教學都幾大delay下
chromecast 應該都無可能打到機

如果steam game 可以睇下 steam link

多謝巴打意見

有冇人有用Roku

唯一可以試既係 stream link (官網連 wireless lan 都唔建議) , miracast , ro , chromecast 全部大 delay. >1sec.

唯一未知 : Microsoft 個條係咩料，冇去睇過

似apple tv ，但歐美先有app用

打機既話raspberry pi/android TV box裝moonlight
有錢既直接買nvidia shield
不過以上只限N卡